★有冇人ipad 2018開得耐，會發出一陣類似花粉的氣味？

留意左好耐，其實有冇害

應該係CPU高溫下 揮發出一d不明物質

以前d ipad冇咁情形

冇

花粉係咩味 我部ipad 長期冇閂機算唔算開得耐 定你想講係熱果時有味

熱果時才有

Die soon

冇你講嘅問題 係咪你屋企問題

新機味啫

初頭以為，但已經差不多一年了

要換機了

你部ipad想吸引播種

類似 請帖 d香水味

唔係煎蛋味咩

老貓咬老綜有$買ipad

新買要煲吓佢先得嫁

新功能黎 有冇WOW 一聲

$1600 trade in

你平時都用ipad上連登 ？

yes

你唔講就冇 但係聞左兩下又覺得好似有

iPad可以發出腳味？ 唔怪得Gay Cook話會發表震驚市場嘅產品

花粉係咪某D毒品代號黎架？
好不安

會致癌